[警世] 如果我係林鄭，我下一步棋係...

鼓勵你地開花，但今次製造一個更大既意外，如假示威者打死黑警，令人權法過唔到

分析如下
1. 黨鐵停既時間
平日8pm 停，六日全日停，然後今日變10pm停，之前四個月都唔停，十一前都未試過平日停。
可能性有三:
a) 製造早停=社會平靜冇示威現象=令你覺得佢想用黎停你示威，令你覺得運動熱度減退，好想出黎開花，然後係美國過人權法前出現標題講既事件--出現假示威者打死一個popo，令外國無法插手。

b) 裝左唔知咩野入地鐵，製造假示威者造成意外 > 整死/大量popo傷亡事件 (如荔景站，紅墈站出軌事件話我地知，要出事係好易)。而呢排停既時間係用黎做研究點做到b點。

c) 承上，不排除在全面裝人面識別系統。

2. 見到好多風吹緊謝sir篤灰，黑警就黎頂唔順 (鳩硬sir果d)，令你輕敵。[red]不要忘記佢地同港共永遠係最狡猾果個![/red]。不要成日覺得自己就贏。仲有篤灰個證據呢? 真係FC左? 用咩方法FC? 呢個都係睇post者要思考既問題! 未真FC前，永不要當真! 矛頭永遠指番去政權!

對應方法
短暫性改變維持熱度方法:
Eg. 和里非唱歌連儂快閃0破壞集會
係短暫姐，等到過人權法之後再決定咪得囉。
心態改變#[/size=5][/size=5][/u][/u]bye#pig
記住今次係一場抗爭，非比賽定輸贏，比賽會係限定時間完，抗爭不會。
抗爭係世代在角力，永無完結之日。

解散警隊，刻不容緩。
香港人，反抗!

推

切勿輕敵
對家成個中共係背後
點會無棋 講無棋個d都On9

好彩你唔係林鄭，咁到比你諗到條咁既橋

不推文。

有事發生 引致 人權法過唔到
呢個推論係毫無根據。而且港共要殺差佬真係唔需要係示威對陣時殺，伏擊殺黎引輿論一樣得，同示威與否無關，所以推論去轉活動完全不合理。

我唔反對轉形式，只係想講此POST數個推論都係不符邏輯既。

你是對的，不過我認為呢步只係一步棋，重點係幾時用?
會唔會係其中一場示威中放假風，等d人fc唔切，未反應前做? 大家都唔知，所以要預防佢發生先。

有d位講得唔好，但我要重申
個轉捩點的確會係等一個明顯被殺死既人度
點解?
1. 死第一個之後既連鎖反應 > 情緒失控，事件會擴大 > 冇人知會點同點影響到外面思考。
總之係有Risk。

2. 政權反應 > 死第一個警察後出咩招，點樣浪費我地既時間同生命其實我係未諗到住。至少可以係外國了解真相+反應前，中間呢段時間，做一D人心更惶既野。而外國到時插唔插到手/suspend而令到我地得唔得到救援/制唔制裁到對方，呢個都係Risk。

唔止謝sir，連er er er sir都……